知道個女仔拍緊拖反而好開心

因為唔會諗多咗

你今晚有覺好瞓

你唔會諗多咗定人地唔會諗多咗呀

係人地諗都冇諗過

你呃緊自己喳
想喊就喊啦

因為拍緊拖嘅女仔你嘅對手得一個 但冇拍拖嘅就可能唔止

唔好自己呃自己
個心一定痛到癲

但調返轉諗拍緊拖都可以比人搶走到自己手果陣又會唔會咁呢

咁呢個我覺得睇你點樣hold住另一半啫 hold得好就唔怕有人搶啦

如果有個你唔會鍾意o既女仔鍾意你
咁隔左一排有一日發現佢有拖拍
你會馬上鬆左口氣

師兄講得好好 形容五到既痛...

大波小爾

樓主開得呢個po其實都應該心痛嘅

如果條女同條仔感情淡
你有自信好過條仔，你可以搶人女朋友

但唔好誤會，唔係叫你破壞人哋關係
而係佢哋之間已經冇咩感情關係
連繫嘅可能係回憶同名分等等嘅嘢

條仔不思進取，冇好好為段關係付出
你有能力令條女幸福同快樂咁你就可以去搶

唔好覺得搶人條女唔光彩，你對得住條女就係光彩
至於條女之後走唔走就係你兩個人嘅事

Yes

要講有排講

唔會喇
呢個女仔同我ex 太似
只係今次嘅佢係向好個方面發展

拍緊拖嘅女都可以收好多兵

本身冇預過同佢一齊

覺得佢值得更好

又係俾你屌過？

你再也不會傷心
同時沒法再興奮

唔會
係ex 教識我做朋友係好過做情人